TRUMP TO MAKE STATEMENT ON IRAN AT 11 A.M./1600 GMT

可能24小時內要伊朗投降???????????
Vincent Lee @Rover829
36s
Reuters: U.S. PRESIDENT TRUMP TO MAKE STATEMENT ON IRAN AT 11 A.M./1600 GMT - WHITE HOUSE OFFICIAL